tvb宣傳片話星期六睇好波算唔算係違反商品說明條例？

兩隊垃圾邊忽好波

邊到垃圾

算 樓主打算下一步點做？

賓

利物浦5:3切耳西

阿森纳2-1利物浦

龍門派膠

嘩

咁係利物浦垃圾
唔係阿森纳垃圾

場波唔係商品 樓主柒咗

睇英超已經係勾結外國勢力啦。

樓主俾人dq咗都仲有心情出膠post

我地阿狗焯硬點會唔好波

真

有艾斯劈利古斯 毀利安